美國制裁=破產

銀行凍結戶口+無得用信用卡其實咪同我一樣，有咩好驚？

無信用卡就用銀聯

俾現金囉

一早話啲錢放銀行信唔過
一定係放床下底月餅罐

你做生意嘅咪係咁先

買吾到樓，拎曬d錢返屋企，用現金無難度

用八達通